Configuration par défaut pour hexagon.

Renseigner la configuration des BDD Manar et Hexagon
Renseigner le chemin du driver Gecko de selenium, le dossier de téléchargement
et le chemin de l'application FireFox
